魷魚絕正，天天有預感，幸福即將再降

CHING請我睇賽車

ok有飛攞

Hi, how are u?

油不是八十年代

魷魚...無人敢碰